返緊H&M

返左幾日開始教我收銀 好多掣好難記

Pt 45/h full人工低到狗也不屌

唔好咁啦我返左幾日咋

請人睇唔睇樣

邊間 黎探你

返過
我走困排好多人走
而家45蚊定46
邊間

想返 係唔係好hea

唔見有毒撚返

我個間冇mk妹

$45h咁低....
仲要做咁多野做

絲打walkin問請唔請人定點

我個間都好多人走 走凈一個full sv
45/h
細舖黎

有冇員工優惠借

其實幾hea 你執場嘅冇人理你 返早直頭冇人

上官網apply 隔左個幾月冇啦啦打黎叫我即刻phone in
隔多陣叫我上去second in
In完個日隔左2粒鐘打比我叫我去簽約

冇 未有staff card

個幾月先叫你in
咁呢個幾月你做咩

全職廢青 用上一份工嘅糧黎過活

暫時都ok 不過聽人講d經理好閪 搞到full time走晒

01X 前員工

之前網上apply 過兩星期定一個月打黎 今日落左店到in 自問in得好差 講野一舊舊咁 唔知會唔會請

H&M細舖得幾間
係咪剩係賣女裝同童裝

022
靜撚到減價都散唔到貨

你個12係凌晨 ？
我印象中好似無舖去到凌晨12點 除非節日
不過pt要每星期夠15個鐘,交時間比佢返
H&M普遍既manager都幾好人的

022真係勁少人
聽講係因為「022」所在間商場平租比H&M希望帶旺人流先係果邊開

其實好等人洗 H&M流失率好高
而家我唔知啦 我走果陣係因為上面budget比得少 搞到d manager要係咁cut人鐘
但又唔夠人手,搞到一人多就做到隻狗咁撚樣
Fitting門口堆衫長期高到坐山咁執唔切
所以搞到好多人走

01X前員工

其實唔係經理閪
係office閪,budget比勁撚少,結果舖頭manager想多d人都唔得
被迫要cut pt鐘,剩返ft做到碌柒咁先走

唔係 其實都有兩層

奧運 ？
過太耐已經唔記得d分店number

Btw,如果樓主有得揀一定要揀做男裝唔好做女裝
女人買衫係可以好撚西

依家日日cut我地鐘 本身收11 1030就走得 更表改到勁少鐘

01x

我當年臨走前已經日日比人cut半個鐘

家樂坊開到12喎
銅鑼灣都開到十一點啦 收工咪收十二

冇得揀呀 要睇daily佢編我去邊 有人試過一日返晒男女童裝

作為過來人比d建議樓主
做promotion果排d衫咪要痴紅色貼紙既
最好記一記住d款
因為有時d閪人屎忽痕好撚鐘意搣撚左張貼紙,搞到收錢禁左正價

我個間商場舖10點收皮 11收工

女童真係好on9
講真 返咁撚耐我都記唔到女童d款 次次散衫散個幾兩個鐘
款又多又難摺

我以前都係收11
未返過家樂坊
最遲應於係當年新年返到一點九先放

我記唔到Hennes 屌你明明件衫一樣樣又唔同no 冇啦啦又會有d搵曬全場都唔知擺邊嘅衫

返緊

Ft既話幾錢一個月？

邊間

11500

Hennes做得多就熟
細女真心on9
一條褲 就咁睇完全係一樣 屌 原來個褲袋唔撚同

Btw,通常我行幾次都搵唔到就求其插落件似樣既到

Same here
Manager閪撚到仆街
又忙

我個間童裝都幾細 冇咁多款

仲有男裝d底褲
人地包堆一扎好地地,d仆街硬係要"了"佢地出黎搞到變散件

聽日launch sale 唔知咩境況

帽事既
新年果排先誇張
打仗咁樣 d摺枱無一張無齊比人摷到堆晒一堆
仲有個大陸呀嬸買左22件衫,同佢入袋入死我

00x前員工
面對住清唔完既Fit就想走人...
仲有番早永遠好過收夜我覺得

新年個陣如果唔係加到80/h 真係狗也不屌

Apm嗰間咪係
試過凌晨一點半先走

有冇015

我都鐘意返早
收夜=幫人抹屎

我個間唔會有人長期企fit 次次一行入去就成堆衫
番早時間好快過 平日朝早冇人行

專職返夜
返早好鬼攰

返夜唔計cash up 其實都唔差既

On sale返6點 火車都未開點返 好彩我唔洗

返早留個爛場俾下家...
仲有最僧企收銀...
好多閪客拎成袋衫番黎退...
我退你老母咩
唔夠多野做呀

DM話㩒得多delete line會出warning 好撚驚收錢

我反而覺得cash up冇咩野...
ti場先煩...特別sales
唔撚係人TI

Cash up先好做
疊下單 數下錢 好過tid場

痴線 我個間最早返7點

D仆街想免費泊車,有d商場買夠幾錢可以免費泊
心諗:屌你車都泊唔起就咪撚買車啦柒頭

咪臭係...果然做過既人最明白
一有依D仆街出現...就好易long q...
搞到出唔去清fit...散衫
依D人真係唔死都冇撚用

017是嗎？

邊個

01X現職pt員工
黎緊準備想走，但做左差唔多兩年，唔捨得d同事

你係邊個

做過01

返左幾日 完

聽日返工相認

我聽日唔洗返

原來我都唔洗

巴定絲

想返 但45咁低 做其他公司好似好d 睇IT、Hollister招聘廣告pt都50蚊一個鐘

有fd返過IT要跑數 pt當ft咁返

佢phone in同second in會問咩問題㗎？
有諗過見pt

Phone in問你之前返過咩工 依家有冇讀書咁 有咩興趣 一星期返到幾多日咁
Second in 問你點解想返H&M 覺得同其他公司有咩唔同 自己優點缺點咁
等人洗好易請

018前員工

奶過屎

017前員工 見咁多人走你知咩事

邊個最閪

如果樓主同另一個巴打返工果陣相認都幾柒

依家間舖除左ST VM得3個男 好似係

Cxxxxxxxx🤗

Henness d 牛仔褲真係好多都好似
成日散錯 第2日 d vm 周到比人屌到反艇

Cindy

細聲啲啦

兩條褲同一撚樣 原來有分有冇鈕 我屌你

絲打番緊邊間

Check後面number啦

04?

我都係 因為無幾耐咪又俾人拎去試

04邊度有兩層 舖位細到咁

04唔係太古咩？

差唔多成年前去行h&m
試完衫之後我好似擺錯位
跟住個死八婆閪我面
勁大聲鬧我話擺呢度呀
燥左我勁耐
條死八婆又矮又肥
跟住之後就勁耐冇入過嗰間h&m

邊間？

04係咪九龍塘 我記得有打過去04check貨

太古

Sor 05先岩 自膠

閒日可唔可以淨係夜晚番幾粒鐘

04 朗豪坊啊
03係又一城 05太古

btw聽04好似會執喎

大笑左 一睇就估到

巴打

岩岩返仲未見識到佢有幾閪

絲打唔會係幾日前向男裝岩岩學收錢掛

00x前員工

Senior 幾錢人工度？
想轉工

前大埔pt路過

喂啊 又邊個

大約知上面個太陽巴打係邊個

有冇提示

我估係J字頭

好似得一個

等佢出黎解話

你係咪s字頭

😘😘😘你係咩字頭呀

冇senior sales里個position sorry

里條女真係閪到格離鋪都知
利申：格離鋪

有冇野聽下

同事們早D訓啦

開post講公司是非

炒撚哂你地

我叫martin

咪吊人癮

我都返過喎 邊間

hallo Martin
why you look so gay

你收錢收成點呀

stfu i love victoria

你咩字頭呀頂

你講Staff no. 定 鋪號?

問緊上面個小舊屎巴打

Hi bro

唔好係到留言呀
好易俾人起底
利伸： 過來人

lm

C字頭？

好高個個？

自己諗

返早仲唔訓

男同事好易估

係咪一定要著hnm衫返工

大鋪pt

見親有h&m既post 都見到巴打你

出黎見我

J ?

荃灣廣場h&m隔離monki d女staff 成日西口西面

C ? F ?

你咩字頭

S

好耐無見

邊個字頭姐你

唔想自爆
依到有新員工 好柒

已故017 員工
想問下大家近況點

M字頭 ？

好想知你係邊個

比比

比個字頭黎估下

你黎舖撞下囉

得鬼閒咩 比啲tips啦

邊個教我收錢

017 前員工

C 定 F 呀

😂😂😂係咪真係咁多呀

C教 而我不知F是誰

原來係C

上連登 勿認真

你都知呢度幾多前員工架啦

比較想知你地second in果問叫你地講下見到hm有咩要改進既地方既時候點答

岩啦, 我想買男裝短西褲, H&M而家有冇, 冇既我就唔洗專登去行

下 印象中冇問呢個喎

可能啲manager扮前員工

咁你就大鑊

U記 無印 hm
間間一樣無得揀都係閪工黎
年半前做過hm 做夠三個月走人

入hm識女先至係目標

又好似係

h&m冇靚女架

屌 唔敢講太多 好易自爆

童裝 134-170 邊間比較多款/齊貸?
唔係間間有

只係017前 sa staff

而加廢青mode?

唔知點解h&m特別多情侶

依樣真 個個都識翻自己鋪既女

但是我又識唔到女
公平咩

番過咁多份工
最撚on9就係H&M

垃圾工

pt幾好做wo

9up啦 以前就會

Hi 我地又見啦

番過咁多份工
Hnm 算係最hea
至少我嗰間係

去搵旗艦店啦

大鋪前員工

大舖前員工留名

屌又係你

我追住你架

有fd介紹入去做pt
幫我比左cv manager
Manager話會再打比我約面試
係咪實請？（只要我正常）

知你係邊個

去鋪頭in=99%請 唔好遲到

你邊間啊

仲有到舖頭問同事係邊度in個陣好禮貌d
試個有條友串柒柒咁問係邊度interview
事後同返manager講 最後唔請

係咪45/h?

Ys ar

開hnm post 好易比人相認

幾年前做過pt, 幾好做
本身做男裝， 記得有次女裝借左我去睇fitting, 試完d underwear 仲有餘溫，感覺好嘔心

大鋪

朋友介紹遲d鋪頭in

45$都做

無知一問 interview應該點打扮

普通得啦我Fd話 只要你係正正常常

做死人

Army?

Ot到夜深

開始要執減價 人都癲

幾時最需要人，容易啲請人
冇經驗請唔請

屌佢老母呢排減價 收錢收到手軟

依家 請

有無人今日返緊金鐘

講左等於自爆

返過pt
利申 006前員工

你好似係童裝

呢排apply，唔知幾時先打嚟
希望佢打嚟啦

walk in啦

唔好估啦ching

唔通你都係

唔係要上網apply咗先？

Ys